大！跌！市！賣自住樓保平安

大家賣咗自住樓未

未夠3年要比稅 有無辦法

買五折居屋比人lock 死十幾廿年，幫其他私樓保住估價添... 有事又按唔到錢出黎。每兩年又冇得食2%轉按rebate。

大善人們，多謝先。